（轉貼）7月係咪不利姓鄭?

鄭月娥
鄭若驊
鄭柏林
鄭家生

透過 HKG 分享一則貼文：